港島西集會地點到底係邊

流傳左2張圖
1張話1700卑路乍街，1張1600臨時公園？

遊行比黑警ban左啦 第一張先真